話說鏗哥搞乜咁啱過黎讀MECH科

想屈grade ?

比你發現咗

臨畢業想拎科好成績